大專生罷課 還周同學一個公道

香港地咁多打工仔 都不求大家肯罷工

但身為大專生 我地可以為周同學做得更多

平時走堂都唔驚啦 點解罷課都唔肯？

自己唔罷課,但迫人罷工

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

所以一定要由罷課做起

學生時間一定自由過打工仔

有tg未？